拍左拖6年，話題已經越來越少

最近識左個女仔，同佢既話題仲多過女朋友
每日女朋友同我互send既msg都唔多過20句

唔可以話我變心，因為就算同新個個一齊耐左
呢件事都會再發生
同埋我都好清楚我女朋友係冇問題

新鮮感呢樣野 真係好恐怖
雖然冇講咩曖昧野 但覺得好似精神上出軌咁

上網開post都咁多藉口

咁你想點

所以？

唔可以話我變心，因為就算同新個個一齊耐左
呢件事都會再發生
同埋我都好清楚我女朋友係冇問題

唔可以話你變心
新識個女仔又冇問題
你同女朋友又冇問題
你女朋友都冇問題
同新一個一樣會係咁

咁咪即你係問題囉
又悶又冇話題
又唔識同女朋友維繫

有維繫呀 但佢本身都唔多同人傾
當初一齊係因為同我多啲野講

而家除左日日傾電話之外
Msg 佢都唔肯打多幾隻字
叫佢錄音講 又話留返今晚傾電話先講

不過我地大家食lunch仲有互相影相俾對方

咁你攞新識個女仔嚟同你女朋友做話題囉

你知唔知，所有愛情最後都係會平淡

如果你咁都頂唔住，我建議你唔好拍拖

諗得過

新鮮感
大家都唔了解大家姐
耐左你咪又會咁

其實都係 平淡左6年都冇d變化
日日返工放工 瞓覺前傾下電話
我諗一齊搬出黎住 會多番d新鮮感

岩呀 我都好清楚
係上面班On9仔好似未拍過拖咁屌9我

六年仲會日日傾電話已經好好

你同你女朋友年紀係幾多先？

覺得你要同你女朋友傾下呢個問題
一直覺得愛係要經營，拍得耐唔係藉口去hea

你係咪想屌第二條女先

你同伯母是否有話題？

同居一陣咪又係冇晒新鮮感？

曖昧/初初拍拖一定係最 sweet 的，因為你慢慢了解一個人的過程中好有新鮮感/樂趣。但了解晒之後，就冇新鮮感了。

有 d人的心態就停留在這個階段，為新鮮感而拍。對著你依 d人，除非是神秘/人格分裂到可以無止境提供新鮮感，否則總會有一日會了解透佢而另找了解的目標。

人地講的將感情昇華到去另一個階段，就係要同呢個人從相處中找樂趣，畢竟過下輩子閒閒地要過三四十年，但這要雙方都有共識要合力經營先可能有呢個結果 (當然價值觀相近/夾會易d). 所以雙方要知對方當時滿足於咩而彼此又要 perform到，咁先可以 keep得耐。

新你老母鮮感咩 拍拖到結婚預左無新鮮感架啦 藉口想偷食就講啦仆街

秒

一齊揾啲新野做下囉 e.g呢排興行山露營，打同一隻game之類

想出軌開post都講定咁多藉口

新你老母啦
新鮮感係同舊既人做啲新既野
唔係同啲新既人做啲舊既野
唔撚柒該你好好地對你另一半 一係就放過人地
唔好害人一世

留番拜山先講啦